BMW 118i sport 2011年車機有咩選擇？

想要10.25 吋、1920 HD, 如果淘寶落黎搵人裝大約幾錢？有無邊隻介紹？

即係E 代定F代?

$4000

淘寶買自己裝
youtube好多教學

11年應該係E啦

車機貴過架車

11年有E有F

淘車機過唔過倒驗車ga?

我搵人裝左4300 10.25吋

F代 先有sport

Lm